班狗其實一樣好怕畀人杯葛

警被指迫路人解鎖手機 威嚇勿向傳媒連登報料 「我有你地址㗎」

睇返呢個post,警狗竟然除咗威脅示威者唔好話畀記者聽，仲叫人唔好放上連登，原來班狗都係驚人杯葛同睇唔起

咁更加要放多啲上嚟啦

push
幾仆街嘅方法都要用盡

食撚屎啦死黑警屌你老母呀

香蕉糖

push

衰撚過黑社會

好驚啊我都住大埔

會唔會一落街就比人追住黎屌
比附近巴打聽到就變埋圍屌